不如將個太子站噴到全黑

推爆你

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

push